{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292611616/cheongju-imperial-cheongju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698992617046&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6234148&destination=%EC%84%B8%EC%A2%85%EC%8B%9C%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.48%2C127.289&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315637421&selectedRatePlan=385228046&expediaPropertyId=71612863&searchId=3d30b473-f006-4b04-8ba8-88361a6de926",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 임페리얼"
    },
    "text": "清酒 インペリアル (청주 임페리얼)\n清州での優れた宿泊選択です。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 27個の客室チェックイン開始時間:16:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "清酒 インペリアルはどの地域にありますか？",
            "answer": "清酒 インペリアルは清州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "清酒 インペリアルではどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "清酒 インペリアルではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "清酒 インペリアルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "清酒 インペリアルには27個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "清酒 インペリアルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "清酒 インペリアルのチェックインは16:00から開始となります。"
        },
        {
            "question": "清酒 インペリアルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "清酒 インペリアルのチェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "清酒 インペリアルの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "清酒 インペリアルの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "清酒 インペリアルの予約確認には何を連絡すればいいですか？",
            "answer": "清酒 インペリアルの予約確認には宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "清酒 インペリアルではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "清酒 インペリアルではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "清酒 インペリアルではどのようなインターネット接続がありますか？",
            "answer": "清酒 インペリアルでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "清酒 インペリアルの駐車場はありますか？",
            "answer": "清酒 インペリアルでは無料の施設内セルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "清酒 インペリアルでは喫煙可能なエリアはどこですか？",
            "answer": "清酒 インペリアルでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 454
    }
}